屌你老母，又開槍

使唔使用埋ak呀？？

冚家產黎

死差佬不得好死

完全冇當過市民係人